（女權入侵遊戲界）《Mortal Kombat 11》確認女角不會有性感服裝，但男角就可以隨時露肉

NetherRealm 確認《Mortal Kombat11》女角色不會有性感服裝：開發團隊是有意要「去性化」的 NetherRealm 已經證實，《Mortal Kombat11》中的女角色將不會有性感或是暴露的服裝。按照 NetherRealm 工作室的話來說，開發團隊是有意要去除女角色的性感要素的。 在與 Polygon 的訪談中，NetherRealm 藝術總監 Steve Beran 向外界確認，MK11 經歷了一次有目的性的設計變化。 Polygon 引用了 Beran 的評論作為訪談文章的序言： 「Beran 說，他的開發團隊在 MK11 的美術設計方向中採用了更為謹慎的做法，並且在設計遊戲的女性角色時尤為謹慎。」 一些關注了《Mortal Kombat11》的玩家可能有注意到，無論是《Mortal Kombat10》中首次登場就不那麼彰顯女性胴體的 Jacqui 和 Cassie Cage，還是系列的經典性感角色 Kitana、Jade 和 Skarlet，新作中這些女性角色基本上從頭到腳都被衣服遮住了。 《Mortal Kombat 9》與《Mortal Kombat 11》的 Skarlet 對比： 許多玩家指出，考慮到 NetherRealm 在過去的 25 年歷史里，把女角色做的穿著暴露並且性感十足已經是家常便飯的操作了，這次《Mortal Kombat11》把女性包裹地那麼嚴嚴實實真的非常奇怪。 確實是這樣。在玩家們經歷了激烈地爭論後，Beran 向 Polygon 證實，開發團隊採取了一個非常慎重的選擇，就是讓女性角色「去性化」。 「我們的角色首席設計師 Brendan George 引入了全新的設計理念，令人耳目一新。我們現在的設計變得越來越成熟，並且尊重女性。沒有人會穿著暴露比基尼去打架。玩家也不必向他人展現出暴露的皮膚。我認為這才是遊戲的特色所在：玩家是在為生命而戰，而不是老想著去穿著暴露的衣服。」 「我當然知道這會讓一些粉絲失望。畢竟沒有「泳衣女戰士」了嘛。我覺得這樣很OK。就算人們覺得失望，我也不會為女角色「去性化」的改變產生任何悔意。」 我們（這家外媒）在此有必要澄清，Beran 對美術團隊下的指示，也就是做出更加「真實」的戰鬥服裝，其實並不準確。請記住，《Mortal Kombat1》中所有的男性戰士都有著赤膊或無褲的衣著選項，如圖所示：

Cassie（女）大戰 Kano（男） 有著黃油般肉體的性感男性 除了 Sonya 以外，其他的全部女角色都沒有過去經典的性感服裝可供選擇，並且 Sonya 穿的那套還是特意從《Mortal Kombat3》中挑了一套健身房服裝。但是《Mortal Kombat11》中沒有加入任何的緊身衣、泳衣或比基尼（Beran 之前也說過不會有比基尼），並且即使在未來，這些衣服也不會加入到遊戲中。這意味玩家將再也無法看到類似《真人快打9》中的「超級性感脫衣舞娘忍者套裝」或是「幾乎全露的比基尼戰甲」。 油 管女性大V Liana Kerzner 評論道，《Mortal Kombat11》的「去性化」是一種「仁慈的性別歧視」：男角色可以隨時露肉，而女角色就必須得包裹得嚴嚴實實。 與《真人快打11》相比，其他的主流格鬥遊戲如《靈魂能力 VI》、《拳皇》、《鐵拳 7》則更樂於提供「殺必死」，並且讓男性和女性在裸露方面展現平等。 《Mortal Kombat11》將於2019年4月23日發售，登陸 PS4、XBOX ONE 與 PC 平台。

gay

MK d女角色冇個索, 露埋毛都冇人想睇啦

沙灘bikini嗰班又係唔重要自己？

有得分屍就夠

點會啊？

有賣肉成份既格鬥有DOA就夠哂，咩類型囡囡都有

老實講 抵劍魂6打撚底曬你地

人哋mk10銷量都1100萬喎

玩呢隻Game 係玩分屍，唔係睇女

而定6同沙灘排球都左cut右cut
太性感唔得 物化女性
唔性感唔得 去女性化

而家

根本就係性別歧視,好似穆斯林迫啲女人著長袍咁

收皮啦
即刻棄game

真。mortal kombat

DOA6只係口講cut,實際隻game出左後d人發現仲勁過上集

咁又點，本身係著得少布，跟住而家講明因為政治正確而著返衫加上MK衍生嘅cosplay 都係露肉多人睇

啲女角色無得身體自主喇

遲早搞到去日本
屌你老母